西醫「拍臀give me five」！

註冊西醫林偉光去年因為干犯3項非禮罪，被法院判囚4個月。醫委會今日就事件作跟進聆訊，裁定林專業失德罪成，判處除牌6個月。今次是林第二次被醫委會判專業失德及停牌，主席劉允怡認為非禮病人是嚴重摧毀醫患互信的基礎，即使林事後悔過，他的態度反映不適宜行醫，故予以重判。

三項非禮於2016年7月及8月發生，林在中環史丹利街的診所和大廈升降機內，胸襲女助護、抓住及拍打她的臀部，事後向她指稱拍臀有如「完成工作give me five」。東區裁判法院去年5月裁定他三項非禮罪成，判監合共4個月。

醫生真係好多變態毒撚

扣你五十分

give me five

咁我可唔可以拍佢 老母/老婆/女 屎忽??

我都係想表示 give me five 姐.........

都係停幾個月